朋友白事撞正生日果日

真係唔知點算好
已經應承咗 走唔甩

靈堂吹蠟燭

咁咪好 有一班人同你慶祝 記住爆完地獄要拍手掌

落去陪佢囉

破地獄

年年有今日

買個雪方蛋糕 係靈堂插支蠟燭落雪方蛋糕到
吹左佢 咪得

你自己唔介意咪得

沖一沖
命都短幾年
又唔知會黑幾耐

又要罩忌又要應承……

請問你憑乜咁講？

冇理由架
即管去沖下
去到大聲講你生日丫笨

相信冇死者既親戚朋友
唔會係心入面屌鬼你唔識做

大聲講自己生日，可能會俾人報警傻人發現添
原來唔知黑幾耐就係咁嘅意思

好叻仔呀識駁咀 識唔識食屎添呀食黎睇下

呢啲野計農曆生日

咪話唔記得自己生日，sorry 囉

你問得都無佢心架啦, 咪當以後年年生日都記得你朋友件白事

你冷靜啲先
可能你一試忘記咗個原理，慢慢諗